女朋友性慾好大 應該點做

只係識咗幾個月 佢近排成日都話想要 但係自己可能耐唔耐先想要 有咩方法可以滿足到佢

交比我

呢啲辛苦嘢等我嚟做

用條脷舐

搵我幫手

滿足佢

搵兄弟幫手

你廢囉

分手啦
佢咁大食，你又滿足唔到人
遲啲佢偷食你都無得瀨

同佢互含

性無能就咪害人啦

男仔嘅性慾係點我明吖，其實女仔嘅性慾係點？係好想有人入嚟？

唔一定入 有時可能用口或者用手

女朋友點含

有時都會

即係好似男仔想人摸佢嗰到
只差在一個凸出嚟，一個凹入去？
要想像下........